英文高手入,想知呢個三個字正確串法

f**g*t
n****r
qu**r

Fgtnrqur

queer

樓豬Faggot

nigger

屌點解我諗唔到呢個

forget

呢個正解

Feagot
Nurrur
Quder

niggar

nagger

F=ṁg*t

fright

forgot